[一人一post]解散警隊

解散警隊

一人一post你老母
支持解散警隊 但仲有好多有用post唔好洗走